{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_012765",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42021&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 광안리 호텔 런더너 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後5時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 ホテルは禁煙ポリシーを実施しており、客室料金は基準人数以上で宿泊する場合、追加料金が発生します。 チェックアウト時間を超える場合、自動的に追加料金が発生する場合があります。 男女同室での宿泊の場合は身分証明書の確認ができ、身分証明書をお持ちでない場合は入室をお断りする場合があり、キャンセルの場合は払い戻しできません。 客室番号とデザインは提携店の運営状況によってランダムに割り当てられます。 夜間に過度な騒音が発生した場合、退室措置が可能ですのでご注意ください。 客室内の物の破損や盗難時に刑事処罰を受けることがありますので、ご注意ください。 しばらく無料の朝食を提供しておりません。 宿泊期間中はネットフリックスを無料で視聴でき、手荷物の保管、Wi-Fiの使用、屋外テラスとルーフトップの利用も可能です。 30歳以上のお客様は駐車場を利用でき、それぞれの部屋に1台の駐車スペースが提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは午後5時から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "ホテルは禁煙ですか？",
            "answer": "はい、ホテルは禁煙ポリシーを実施しております。"
        },
        {
            "question": "基準人数以上で宿泊する場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "はい、基準人数以上で宿泊する場合、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間を超える場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "はい、チェックアウト時間を超える場合、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "はい、男女同室での宿泊は可能です。ただし、身分証明書の確認があり、身分証明書をお持ちでない場合は入室をお断りする場合があります。また、キャンセルの場合は払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "客室番号とデザインはどのように割り当てられますか？",
            "answer": "客室番号とデザインは提携店の運営状況によってランダムに割り当てられます。"
        },
        {
            "question": "夜間に騒音があった場合、退室措置はありますか？",
            "answer": "はい、夜間に過度な騒音が発生した場合、退室措置が取られる可能性がありますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室内の物の破損や盗難時にはどのような対応がされますか？",
            "answer": "客室内の物の破損や盗難時には、刑事処罰を受けることがありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "朝食は提供されますか？",
            "answer": "申し訳ございませんが、しばらく無料の朝食は提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "宿泊期間中に利用できるサービスはありますか？",
            "answer": "宿泊期間中はネットフリックスを無料で視聴でき、手荷物の保管、Wi-Fiの使用、屋外テラスとルーフトップの利用も可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、30歳以上のお客様は駐車場を利用でき、それぞれの部屋に1台の駐車スペースが提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 319,
        "QA": 515
    }
}